1Q題 有咩動物有六隻翼但唔識飛？ 再次求秒

一生精力 第3頁開估

推

有創意 但唔係

秒

蜥蝪？

屌你老母
幾時先可以過3頁

此post已完

渣ga

蟻
因為蟻多嬲死象

屌你老母

一生精力

飛蟻

我覺得呢個答案好合理 符合晒動物 六隻翼 同唔識飛三個條件 最多話你有另一個答案 但唔可以話佢錯